小心警總對出有廢老混入

推

小心唔係同路人混入搞事！

推！！！

好多人無戴口罩 有藍衫廢老拍片 一屌完佢就閃人

Push!!!

最尾張圖

仲識著黑衫舉牌扮支持
其實比料班差佬
各手足注意

利申 發夢